# elements bot

discord-бот для базового управления dev-окружениями ("стихиями")

### принцип работы

а. количество "стихий" ограничено, у каждой есть имя\
б. в каждой стихии присутствуют экземпляры всех приложений\
в. деплой проекта в стихии происходит из gitlab, либо из MR, либо используя trigger 

### функции бота

**/envs <проект>** - статус проекта по всем стихиям\
**/brief <стихия>** - список проектов с маркером 'list: light' во всех стихиях\
**/sync <проект> <стихия> <ветка>** - запустить pipeline сборки и выката ветки проекта в стихию


